csl 電話plan

是咁的，我係csl舊客，仲有年幾合約，佢地有個sales叫我轉plan，詳情如下：

每月10GB數據，4個number 共用
月費$628+39
加$580就「送」一部iPhone 7 plus
另外送長榮臺灣雙人來回機票， 聲稱價值$3000

請問巴打依個plan 底唔底？

可以試下叫佢wavie你$39個垃圾app
同佢講其他台做緊差唔多offer

pish